《為美好的世界獻上祝福》新動畫企劃啟動

今天《為美好的世界獻上祝福》廣播節目迎來最終回配信，之後將會發售《為美好的世界獻上祝福》PS4/PSV遊戲
而在今天廣播最終回的結尾部分，佐藤和真聲優福島潤與惠惠聲優高橋李依共同宣佈《為美好的世界獻上祝福》新動畫企劃啟動
至於新的動畫企劃是TV動畫第三季還是劇場版動畫或者是新的OVA目前還沒有說明，另外在最新發售的第12卷小說中會同捆一張OAD
在廣播最終回結尾宣佈新動畫企劃的時候惠惠的聲優高橋李依都哭出來了，爆裂妹惠惠確實是高橋李依的代表角色

之後的劇情又會是惠惠的主場，現在這小說中三位女主角的定位差不多是惠惠正宮，達克尼斯賣肉側室，智障女神白吃白喝搞事寵物
不過個人覺得不太可能不是第三季？

想睇面具惡魔

第十二巻都出埋

我都想養隻女神

吉祥物就差唔多

兩官天終於有工開 感動13億人

智障女神白吃白喝搞事寵物

明明ゼル帝 先係寵物

先前睇youtube話第三季機會渺茫既？

惠惠

求崩壞果幕，即係智障女神ner地既gif

小說都幾好賣 惠惠外傳

唔知第3季會唔會出 男主角x真女神 玩轉王宮

惠惠外傳

隔離劍雞都可以出外傳
可唔可以整個12集惠惠外傳

惠惠真係好正

真係似外傳爆炎

不過一陣出左4格漫杯麵番就

我小說剩係睇到惠惠帶和真見家長後面唔講啦

爆炎無乜戲份

嗚啊
女騎士

平到以為係仔